民陣果邊散啦，大家都散啦

由得班POPO執手尾就得啦

推